不如阿仙奴改名做north london

無咗爺爺 稱霸north london

改名做Arsene

無咗雲加既阿仙奴已經唔可以叫阿仙奴啦

淪為英超19隊既性奴